經驗分享：其實韓仔無你地講咁短

利申：真絲
你地班人成日話韓仔短好唔掂，但你地見過咩？身為閱仔無數嘅我真係要為韓仔抱不平

邊到短？